27/11 觀塘和你lunch

#觀塘 #快閃 #和你lunch #1127
日期: 27/11
時間: 12:45 集合 13:00 出發
地點: 駿業街遊樂場

區選完左 但場仗仲打緊
堅守五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

另外九龍灣今日都有lunch 一齊lunch

推

打工仔出黎做lunch

食lunch

打工仔出黎食lunch

觀塘牛頭角九龍灣打工仔陣間見

推啊
學生哥都出嚟啦

另開一個post? 標題無寫無乜人知

學生哥都一齊食lunch啊

有手足開左 一齊推post

今日再黎 11/27 九龍灣 和你lunch 2.0！！！！！！

tui

行動post 要大大力推呀各位

不如搵日和你lunch去貼文宣啦

push

打工仔出黎呀

打工仔 出黎呀

輕輕一推

出黎！ ！ 轉頭見

觀塘牛頭角九龍灣打工仔出黎呀

出去食晏呀

陣間見

出黎食lunch 呀陣間

一陣見

LUNC TIME

好陣間見

有無得同九灣手足匯合

Lunch見~

唔夠人

狗車已預備

要人

街市出邊有部細狗車

九龍灣重狗